東京定大阪好玩？

正評東京
負評大阪

兩個地方都揀唔落，成街都係支那人同垃圾香港人

去遠少少好玩好多
大阪東京只係大多藥房多
純粹去住酒店
其餘時間一定搭車出外玩～

大阪個好似唔去京都奈良就得城市feel